【香城GTA】地下勇武+和理非小隊任務攻略

首先利申左先，千奇唔好做犯法野呀。

-前言：
早喺九月發夢夢到自己小隊完成過幾單任務，之後裝修開始盛行，但係有唔少人之後比狗咬。所以想打呢篇攻略等各小隊被捕機率降到最低。
呢個攻略強調和勇合作，現時勇武人數下降，有必要改變部份運動模式，減少被捕機會。

-目標：
增加對方成本，影響對方軍心，協助黎明行動等。

-任務：
對方小型設施，建築物，交通系統，商舖，甚至係生物。
行為可以係噴，打，魔法等。
請考慮小隊人手資源實力，法律風險，選擇合適任務。可先挑戰冷門偏僻地區。

「任務準備工作」
-步驟零：招收隊員
只可單層式、面對面咁邀請同討論任務，唔好叫你朋友搵佢啲朋友邀請，否則大增狗咬機會。可以經朋友介紹再面對面傾。
可用Telegram, WhatsApp/Facetime Call， 私人地方面對面。用埋太空卡同太空機就最好。

-步驟一：熟習環境
熟習任務時間人流，車流，狗車巡邏時間。
閉路電視位置，監察方向，車Cam，住客，商戶或途人睇到嘅位置。
留意可能內部有狗長駐嘅政府建築物，例如港鐵站大會堂政府合署。
巡視過程中可低調拍照。

-步驟二：設定任務進場及退場路線
避開閉路電視，諗好plan B plan C 。Plan B/C可以係根據行動時既情況擴大/縮細行動目標/範圍。

-步驟三：設定任務流程
任務流程越詳細越好。最好諗埋有咩突發嘢可以發生同應對方法。

「角色」
所有人都應該有被狗咬嘅心理準備，睇定「狗咬須知」同留低個人資料。

1.物資組
和理非擔任，喺唔同鋪頭買唔同物資，或特製器材。要做好除指紋工作。
最好物資組同行動組係唔同人。最最最理想係佢地唔知發生咩事同埋唔會再出現喺個任務入面。

2.哨兵組
哨兵越多越安全，適合和理非擔任。哨兵位置首要附近主要路面，次要鄰近狗屋，第三鄰近可能有狗政府建築物。
裝束為街坊裝，用Tg/Zello/Walki同行動哨緊密聯絡，即時回報附近出現嘅人，車，狗車等。

3.行動組
需由體能最佳人士擔任，直接落手做。
行動哨：專負責睇電話，收取哨兵組消息，可在Action前宣佈放棄或中途結束任務逃生，避狗咬嘅關鍵人物。一定要Full Black Bloc。背囊帶任務工具同街坊裝，可以唔帶電話，八達通，減少被捕證物。

「實際任務流程」
-進場：
進場指哨兵組同行動組由任務開始到真Action前嘅時間。
任務工具可於任務開始前放喺附近隱藏位置，但衡量被途人發現風險。
哨兵組早半個鐘到達分配位置，開始報告。
行動組著街坊裝去到冇Cam位置，換Black Bloc, 再高級啲係唔好由屋企出發，甚至製作不在場證據。到任務Action 時間，由行動哨決定係咪真係Action。

-Action：
行動組開始做嘢，哨兵不停報告鄰近動靜。記得要先處理任務地點閉路電視。

-退場：（會唔會被狗咬關鍵！）
任務完成後，行動組及哨兵組撤離到安全位置。
行動組經計畫路線撤離，哨兵繼續報告，特別留意有無便衣/可疑人士跟蹤。喺安全無Cam地方換街坊裝，以個人或二人分批到安全位置。最安全係行山路甚至水路，匿藏一段時間。
哨兵組可以喺行動組撤離後撤離。

「任務完成後流程」
任務工具攞走，之後去指紋同銷毁，分批喺唔同地方棄置。
任務衣着都要分批棄置。刪除所有有關任務嘅資料如訊息，相片，網頁瀏覽記錄，地圖等。切記之後唔好喺公開場合討論。

-結語：
越多哨兵就越安全，地點越偏僻都越安全。要有心理準備突發情況可令任務改期或取消。雖然跟依個攻略每準備一個任務可能需要一兩個星期，但係咁樣係最安全，最能夠令運動延續。

最後祝大家武運昌隆。我哋煲底見。
光復香港 時代革命

注：不鼓吹任何犯法行為

德美 聯署 整合

巡視組其實拆岀黎做最好
行動 巡視 物質
三組人分開

利申:講gta online打劫行動

Push

P牌推 唔好做犯法野 香城GTA只係online game

721 831 101 1111 1112
利申 絕不支持違法